談判專家？邊撚度專呀睇過？屌你老母血債血償

談撚到人企出去跳？今晚仲瞓唔瞓得著呀屌你老母累死人呀談判專家？傾乜撚野要帶埋持盾警呀？想推人落樓呀？

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」